尋個樹蔭雙宿雙棲

如步伐亂了心中有依歸

留一輩子給你

終於接岩